大家永遠不要忘記暴徒怎樣破壞香港，請廣傳，要大家一齊記住，以下日子通通新聞報導都有報導過，全部事實。

大家永遠不要忘記暴徒怎樣破壞香港，請廣傳，要大家一齊記住，以下日子通通新聞報導都有報導過，全部事實。

0609 鐵錘電鋸無寸鐵
0610 縱火衝擊好和平
0611 死亡恐嚇要應承
0612 死線威脅掉磚頭
0621 稅務大樓玩lift門
0621 警察總部被圍困
0701 暴徒襲擊立法會
0701 暴徒搶手機刪相
0706 暴徒搞油塘宿舍
0713 非法禁錮女商人
0714 沙田警被咬斷指
0715 圍新城市求冷氣
0720 炸藥基地首曝光
0721 司機被毆車被砸
0721 西環無限汽油彈
0721 事先張場之襲擊
0722 破壞議員辦事處
0722 南豐圍毆藍衣男
0724 搞人墓地再屈人
0726 機場屈阿伯打人
0727 偽造軍帽超搞笑
0728 弓弩漒水彈現身
0730 法院圍警車搶犯
0730 政棍議員圍警署
0805 圍紀律部隊宿舍
0813 機埸禁錮世界知
0813 禁錮毆打付國豪
0816 抗日烈士碑噴漆
0824 失智毀智慧燈柱
0830 休班警員捱三刀
0831 破壞多區港鐵站
0914 九龍灣推跌掌摑
0915 灣仔圍毆至暈倒
0916 粉嶺黑漆噴男子
0919 元朗診所遭刑毀
0922 元朗暴打眾街坊
0928 金鐘打愛國人士
0929 銅鑼灣拳打腳踢
1001 中漒虎sir歴生死
1003 黃大仙欺負老人
1004 汽油彈襲休班警
1006 深水埗毆打司機
1006 旺角圍毆馬蹄露
1006 旺角男浴血街頭
1007 沙田開車門追打
1011 太子撕文宣遭殃
1013 毆打噴漆旺角女
1027 油麻地襲便衣警
1102 旺角昏迷兼侮辱
1109 將軍澳持續圍毆
1110 向荃灣女士噴漆
1111 馬鞍山活火燒人
1112 血流披面在太和
1113 羅伯慘被磚頭砸
1113 中環戴口罩行私
1114 太和焚車打司機
1117 暗箭難防警遭殃
1130 旺角渠蓋殺良民
1201 街霸曱甴佔沙咀
1201 黃埔藍絲被圍毆
1216 沙田噴黑女士面
1216 搶毀手機於沙田
1216 多區商店被破壞
1216 旺角刑毀交通燈
1220 搶開槍犯於大埔
1220 沙田破壞玻璃㰙
1221 元朗刑毀商場鋪
1222 中環搶槍兼搶犯
1222 破壞國旗打警察
1224 元朗飛曱甴襲警
1224 旺角浴血2途人
1225 嚇親食客於崇光
1226 刑毀於朗豪商場
1228 上水廣場打市民
1228 搶行李於上水站
1228 搶槍搶犯在德福
0101 火燒匯豐銅獅子
0101 上水天橋打老人
0104 汽油彈襲藍食店
0104 上水警署去放火
0119 中環恐襲四警察
0119 亞叔血流於旺角
0120 天水圍群毆市民
0202 黑醫護罷工可恥
0213 上水警舍汽油彈
0213 斧山道又再堵路
0216 汽油彈擲肺診所
0221 時代毆打藍雪寶

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙洛文-卡勞
(狗隻#1426)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

ok blocked

痴撚左線
平時單單打打都忍你
而家直接屌香港示威
幫政權抬橋?
食屎啦你

拉

Thanks

唔忍會點

無人叫你忍wo

關你撚事咩

快啦
會點